在日巴絲小心， 係日本支持反佔中好可能被騎劫

有好心日本人再三提醒
幫手搞琴日涉谷集會既律師
其實係SEALDs既人

琴日我最尾去到講完野
埋我身既律師都係

係日本唔係就代表個個好人
呢班直頭on9到反安保tpp
今次我都中伏，打後各位小心

開動物台算啦

手殘負評左

過尼睇阿蛆未

seadls 原本係參考雨傘之後先成立，佢地都支持雨傘。同埋其實安保法案要修訂令到出版自由差到同香港差唔多。
唔洗咁驚日本左翼

幫人儲政治本錢

唔熟日本政治，廢事去

係

人地係真正左翼 唔fd支那